母親節只係資本家騎劫母愛嘅產物

點解母親節一定要慶祝、要買禮物、要食飯？
如果真係感情好～ 根本唔洗等母親節都會做哩堆野
母親節就係迫d唔想做哩堆野嘅人迫住做，迫佢地有回饋母愛嘅需要 同時迫本身會做哩堆野嘅人額外又例牌地做多次！！保證為人囝囡一定要洗錢⋯

有無諗過有d人死左母親，會勾起人傷心回憶
有無諗過有d人由細比母親虐待，母親節只會令佢離不開痛苦陰霾
有d母親明明對仔女好衰，但又奉旨覺得母親節要仔女同佢慶祝～ 又要攞其他真係快快樂樂成長家庭比較
如果唔慶祝就日日比人煩，慶祝又好似做戲咁

行出街周圍商品都分分秒秒提醒你要慶祝母親節
好恐怖好痛苦呀

不孝子就係等呢一日post上facebbok呃like

Living without an aim is like sailing without a compass